［代朋友開］八字算命 練習

幫朋友開post 佢無連登ac
想幫各位算下命 順便練習下
大家可以ig direct msg佢

ig: check_check_it_9